地鐵好熱 ar

而家個地鐵， 仲熱過外面成5-6度， 傻ga

巴士好凍 ar